俾兩蚊你要你打疫苗你制唔制?

4蚊先制

一夜夫妻百二蚊
一劑檢測二百四

四百八都大把香港人爭住打啦

個半我OK